去德國旅行有無上網卡介紹？

第一次去，有無邊張收得好又唔太難裝嚟用？

3UK

邊張都一樣，德國上網本身就係垃圾

無錯。

3 uk 係德國用好多地方無4g.

上 Sim wiki check 下

ok thx , 咁我去睇一睇3uk 同 sim wiki 先